有冇試過interview坐係到等成半個鐘

去到間公司等HR用左10分鐘
傾完然後見department head
等半個鐘先見到人
個半個鐘裡面我唔敢玩手機
ON99係到望來望去
呢個係考驗我耐性等侮辱黎?

叫你等係測試之一

驚西咩 緊係囉部電話出黎玩啦

如果連一聲唔好意思, 或者冇講理由, 呢個老細唔方好嘢.

測試你係咪奴隸？

真係無
一入黎就你好我叫xx

老實講，如果真係好想響呢間公司到做，又或者人工福利都好好，就忍耐下啦。

唔係就唔需要咁多野講啦，in 人都控制唔好，你想呢間公司會有幾好呢？

咁你in 完, 點睇個老細?
我試過等咗接近一個鐘, 老細完全冇解釋.
然後係interview 度, 感受到佢完全係大仆街嚟.

我拎電腦出黎扮做野

邊有人唔玩手機

玩手機>唔尊重
問下等緊咩> 冇耐性
唔問齋等 > 唔主動

結論：全香港hr 垃圾

事實：搵垃圾工遇著垃圾hr

成個鐘都試過

感覺佢講野都有文有路
唔仆街但一定好挑剔個種

再搵啦
加油!

你講得岩
如果仲要second in真係唔會再去
搞到自己大公司大牌咁

試過等30分鐘等個hr，
再比佢in，in左45分鐘，
之後話要再in部門主管，
又等左20分鐘，
最後同我講主管唔得閒，
要安排下次再上嚟，
但最後冇打返返嚟

我試過坐成2個鐘……無請仲要

我都試過

半個鐘後部門主管返嚟 佢一定會俾解釋點解遲

你記得起佢講之前 (最好) 或之後 要表現你明白佢忙 安慰下佢之類
如果可以 你可以襯機問下部門做咩咁趕 了解你主管之上面對緊嘅問題/人
再如果可以你亦可用你之前份工嘅經驗 講你都常遇到呢類麻煩 但你點正面面對問題 (但剩係講明白呢D問題 但千期唔好講點解決呢D問題 你老闆呢一刻唔想俾人教佢做嘢)

果一刻好重要亦係拎印象分最關鍵 甚至你整個INTERVIEW表現好差都好 都係靠呢一刻

簡單D講
做到以上嘅嘢你個INTERVIEW 或者份新工係十拿九穩
呢半個鐘投放落去 回報絕對值得

BTW HR垃圾就緊駕喇

咁真係好仆街
2個鐘最低工資都70幾

有

等半個鐘就冇 , 不過試過一日 in 左5個鐘

CEO?
IN 5個鐘

早幾日先試過等成個鐘
見到面就即刻叫我自我介紹 之後我都鳩答諗住快啲完好過 點知仲要係咁問問題